新年有樣野要記住

就要好多手足今年冇得同家人 朋友 一齊過年
大家過新年之餘 記住呢點就得啦
新年快樂
獄中 海外 手足都希望過得好